[2020] appeal咗嘅朋友入黎拜appeal god

求appeal god上身
拜appeal god多自會有神保佑

又課金買假希望

咁快開咗，我拜一拜先，appeal god

信我啦 冇用㗎 攞去賭算啦

年年都課金比hkeaa

appeal god

上年課左3k

上年得左 升左一個grade 樓豬加油

雖然預咗搞唔掂

Appeal god
比多一分我得唔得 retake到想跳樓

Appeal god

Appeal god
Give me a road walk 下啦

大家appeal咩科
我appeal英文通識

$1078

課金

一起身就入黎拜appeal god

一齊拜appeal god

中文

幫女朋友拜下，英文一定要升返Lv3呀

一定得架！！！！！！一齊加油！！！！！

女人唔洗讀咁多書
識洗衫煮飯已經夠

畀3000幾蚊等自己死心

啱啱交完錢，繼續appeal god

Appeal神求下你比多個grade我

Appeal神

Appeal God

求下你Ls俾我升分

要appeal成功呀

真

Eng 332》2

appeal god

appeal god英文升分

Appeal god
請賜我中文上4

起身即刻拜appeal god

appeal god 求賜我英文上一個grade

Appeal 神

Appeal god求下你畀我升一分

想問有無人比咗錢，但考評局個網站顯示你無付款

Appeal係咪只升不跌？
聽過好多講法，有人話係原本個分＋新分數除翻平均
又聽過人跌大grade
真係只升不跌？
英文445*5*想appeal writing 4上5，但好驚反而跌grade

幾時知結果

8月19號，appeal god

Thanks

拜 希望 科科都appeal成功

Appeal God

上年晒咗3500

起身就拜appeal god

無聊又黎拜下

Appeal

休息之前拜下appeal god

唔想洗衫煮飯，未要讀多啲

拜一拜appeal god

再拜

過黎拜下appeal god
希望升到分 好想入返大學
好大壓力 嗚啊

成功係咪可以回水架？

食咗佢都無咁嬲

係

仲諗住幾千蚊可以換到個升分嘅機會

臨訓前拜appeal god

喺度拜埋offer god

拜多次

每日都黎拜

瞓覺之前拜下appeal god

再拜appeal god

起身就拜offer god
Appeal god
A1 god

3份分卷點？

Appeal god
中文
幫侄子求

Appeal God中文

我保佑你地全部有分加

Appeal god唔該比返個比到個交代自己既分

起身就拜appeal god
Offer god
A1 god

求神拜佛

心誠則靈仲有兩個禮拜

appeal god 求我英文上一個grade，我以後會認真讀書架啦

拜完再拜

臨訓前拜一下

223

拜一拜先

真 eaa發大財

Appeal god
我就黎跳樓架啦

起身即拜 ，appeal god

升，升，升，同我升分阿，求appeal god保佑

我當年升左一個grade 然後jupas 有更好offer

起身就拜appeal god
求下你幫幫手

想問吓appeal結果係咪會用email send俾你？

突然多咗咁多人拜

每日都嚟拜一次Appeal god
Appeal god保估我！

Appeal god求下你保佑我升grade

🌕🌕🌕🌕🌕🌕🌕🌕
🌕🌕🌕🌕🌕🌕🌕🌕
🌕🌕🌕🌕🌘🌑🌒🌕
🌕🌕🌕🌘🌑🌑🌑🌔
🌕🌕🌖🌑👁🌑👁🌓
🌕🌕🌗🌑🌑👄💦🌔
🌕🌕🌘🌑🌑🌑🌑🌕
🌕🌕🌘🌑🌑🙏🌒🌕
🌕🌕🌑🌑🌑🌑🌔🌕
🌕🌕🌑🌔🌖🌑🌕🌕
🌕🌖🌑🌕🌗🌒🌕🌕
🌕🌗🌒🌕🌘🌓🌕🌕
🌕🌘🌓🌕🌑🌔🌕🌕
🌕🌑🌔🌖🌑🌕🌕🌕

appeal god plz

想知有無人試過一科升兩個grade

appeal God

跪求appeal god

幫家姐同埋個friend拜
Appeal god

休息之前拜appeal god 求下你 求求下你

仲有幾日，一定要appeal成功，升阿

appeal god
比多1/2分 八大變一大

appeal成功

appeal要成功阿

收皮啦

叫麵仔同我講呢句會好d

拜多次
多一分就入三大A1

appeal god幫下我家姐同朋友手我願意分少少運氣比佢哋

求下你
拜多一兩分就有一大A1 求下你
我就黎跳樓架啦

Appeal god如果得咗嘅話我戒煙

Appeal嘅科升一個grade
求吓你appeal god
我會改嫁啦
我會戒煙同埋del晒tg啲鹹濕野

appeal god 求下你 我好想離開science 呢個地獄

Appeal god會生性努力讀書比次機會我

當年appeal到
No offer變到有offer
祝appeal god保佑大家

當年appeal升一分入A1
祝大家一樣得！

appeal god
我真係會努力讀書 求你眷顧下我 望下我

起身就拜appeal god
求下你 比多一兩分我 我就得架啦
我會好好珍惜讀書機會 過三爆四 做過好好嘅人
求下你
我真係唔想冇書讀

appeal god求保佑我英文2上3嘅話，成功之後，我會努力讀書，做一個有用嘅人，唔會令你失望

上年appeal得咗你哋要加油！祝你哋好運

Appeal god幫我

Appeal god 希望我們英文文可以上3 ，我會學好英文

英文要2上3阿，appeal god幫幫手

中文上3

appeal god可唔可以appeal咗嘅科都升一個grade 我以後會生生性性做人

appeal god保佑我

Appeal god 幫下我 英文2上3 我會更加努力讀書 我會培養好對英文既興趣 我會做個有用既人 appeal god 求下你

幫人同appeal god講
appeal 成功 一年唔食牛🙏🏻🙏🏻🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️🥺升到1分做咩都得（除咗死😭)

順便再幫我家姐拜一拜

求appeal god 升我2分
他日必定會努力讀書

求中文5中史5

爭2分入三大
入到一定會努力讀書appeal god

我想要多1分就好感激不盡

求appeal成功

八大變三大

我唔貪心，要多一分排過jupas就好appeal god

求下你APPEAL GOD

絲打 幾分？

每日一拜

一起身就拜
我會好好做人的 求下你 升兩分比我 兩分就夠

Appeal god 我會比心機讀書㗎求你比我升到分

Appeal go啊

hello appeal god又係我每日一拜
今日我抽到上上籤 強運！但係我覺得我夠用就得
求吓你分少少運氣俾我個friend同埋家姐！
我哋三個會努力讀書！

appeal god help my Chinese please

appeal god 俾我升一分就夠我會俾心機讀書㗎

Appeal god please

Appeal god
我條命係你手上

求中英數經其中一科升分

Appeal god 保佑appeal 升grade

求appeal god 比我英文上一個grade

拜下appeal god!!!!!!!!!!!!!!! A1 god!!!!!! 升到grade將來回饋社會

appeal God
俾我chin eng chem 升到at least 一個grade
唔該!!!

再拜一次appeal god
求中文5 中史5

臨瞓前再拜一拜
保佑我家姐同埋個friend可以成功
Apppeaaallgoddddd

升一分就得 我會努力讀書

Appeal god 求吓你比我英文升1個grade

Appeal godddd 中文合格返就得㗎啦 短命10年都okay㗎

再拜appeal god
求中英數經求其升一grade

Appeal God
中文上3我JJ插沙

appeal god 求下你 升到一分就夠順便幫埋我fd家姐拜升到我一年唔食牛肉會努力讀書

考評局統計話總appeal成功率係不足4% 而主科例如中英文更加不足2%真係拎去賭好似抵啲喎

已經入左A1
但都想英文3升4
Appeal god

為咩

Appeal god求你比我中英升分

appeal god
比多粒星我

每日一拜appeal god
求中文上翻3

聽日出結果
求下你啊appeal god
保佑我同我朋友啊
英文bio都升一兩分 求下你 我真係會比心機讀書
佢真係好想讀放射
我都好讀醫療科！！

終於睇到有人講
係咪呢年啲學生多錢到無掟使
為咗個咁微嘅希望畀成千幾二千蚊

利申當年課過 衰咗
其實個人理性返啲 諗返自己當時考嘅實力
係咪真係咁唔值得拎依家個Grade

唔好只係因為 我想入XX科 但爭一分
所以我就老閪都appeal

唔甘心
之前pre係一定穩4

起身再拜 appeal god比我升到一分就得 求下你

之前20分去appeal 諗住可以升1-2分穩入u 點知最後appeal完反而跌1分 最後無u讀

Appeal點會跌分

上咗岸都繼續拜appeal god

appeal唔會跌grade喎

Appeal god 求英有3

幫朋友拜appeal god
朋友一號希望中文有2
朋友二號希望加到4分以上 geog 有5 中文有4 英文有4 LS有4

幫個frd拜appeal god
中文appeal上lv3
入到u一定努力讀書 appeal god喜歡勤力的孩子

Hello appeal god又係我
依舊係幫家姐同個fd拜一拜

Appeal God 請保佑我

拎左offer 但都幫fd拜
跛左科中文
希望佢上得返3

appeal god ls eng chin 是但一科都上4
我想re ju 好後悔ust sci xgu sci

Same ar bro

Appeal god 比粒星我就夠啦

你幾分入 今日聽到人18 好後悔

26

b5 26 定係weighted 做咩咁睇唔開

XGU新計分方法 派左A2比我

今年xgu sci b5 21就得
依家ust sci 真係唔太想

新開到Account即刻入嚟拜拜
跪求appeal god appeal 到中英 LS Bio
成功會洗心革面，過三爆四，毒摺溫書

appeal god求下你俾我升一分 一分就夠

認真 等同買六合彩

請問8號風球，放appeal 會有變嗎?

聽日九點知結果？

有講？啲人話學校會call

我都想知

跪求appeal god
希望保佑我
我會俾心機讀書 生生性性
希望英文2升3

睡覺前再拜下 appeal god

幫女朋友同自己拜拜
佢writing一定要升反4以上
我econ都升多個level啦

比多幾隻老鼠跪拜下先

求升分 1分都好

無appeal ,但都拜下

拜一拜求中文有3

求求你appeal god升一分就夠了

求appeal god 保佑，總分升到一分就夠

Appeal God雖然Offer God已經保祐左我，但你今次可唔可以都保𧙗埋我
希望聽日中文5升5星丶History 4升5

希望中文434->3 appeal 可以上到4... 好唔甘心...

Offer God成功保我入Band A
求埋Appeal God保佑我升埋英文上Level 5 比自己一個交代

求下你啊appeal god
英文升分啊求下你 我真係讀書讀到傻架啦依家
Bio都係我真係有背好多嘢先入去考 求下你幫下我 真係
幫下我同我朋友啊求下你
我地冇辦法再retake/tritake架啦 求下你 真係

appeal god
chem 5*->5** please

求appeal god比我升分

隨緣了
比個天決定

appeal god 啊 比多一分我啦
好想入nursing

求appeal god保佑

差英文一分
求下你

求appeal god

如果升左分 而我想轉第二間學校嘅program 但係jupas好似8月尾先公佈結果，到時我係以家呢間咩都reg晒，想問吓究竟個procedure係點

same

想當年差1分入到A1課哂全科

再幫個frd拜appeal god
中文appeal上lv3
求appeal god保佑
入到u佢一定會乖乖讀書
做appeal god喜歡的好孩子

再幫個朋友拜appeal god
朋友一號中文appeal上lv2
朋友二號希望加到4分以上 geog 有5 中文有4 英文有4 LS有4
求appeal god保佑

互相祝福啊 巴打

絲打 加油啊💪

朋友2

差一粒星

Appeal god 求下你
入到a1但係真係唔甘心得呢個分
最多成功咗唔再咁爛口
唔會淨係掛住拍拖
會生生性性讀書

都幫朋友拜下appeal god 求求你
希望佢哋都有得升分

求升2分入到hku

求英文升1分

比咁多錢hkeaa就可憐下我

appeal god
跪求

Appeal要返學校攞信？

你都加油 係咪都係ust

係啊 入左science

我都係

加油啦

中文一定要升返lv3

課咁多金俾我升一分都好吖

巴打 加油啊
hkcc邊科啊

HRM

Hi又係我啊appeal god
我又來幫我個friend同埋家姐拜一拜你
今日應該最後一次煩你了
唔該你呀

我想問幾點喺邊度知結果

appeal god 求下你 總分升一分就夠升到我做咩都得我會聽聽話話 努力讀書 求下你

appeal god求求你

Appeal god
我24號開始就日日嚟拜
求吓你比我升分
我唔想令人失望

朋友2係咩事

Appeal God
升兩分唔該

appeal god！！！！！

延遲

自修生網上release有無延遲
唔想落床開機睇

於天文台已於早上發出9號熱帶氣旋警告信號，香港中學文憑考試覆核成績結果，包括考評局灣仔辦事處派發覆核成績結果通知書及網上查閱覆核結果，將會延遲。有關安排請留意今早稍後發出的公布。
2020年8月19日

感謝巴打

頭先入咗以為冇變到原來延遲

拜一拜先
升1分就夠
比我排多次jupas
我想入返暴大

緊張到失眠

個個都想升分
唔通個個都升到分咩

唔好放咁多期望落去appeal到啦
希望愈大 失望愈大
認命啦

認命

起身再拜appeal god

appeal god
得咗我戒丁

Appeal成功 我會努力戒粗 我會更加認真努力讀書

求解

希望中文3升4

得咗 你再問啦 嗰1.X%升分 賭場馬都大機會過佢

老實講 呢1.X%升分例子多數都係5*升5**或者5升5*（算少）
因為佢哋嘅分好近 新分加舊分加埋除二 相對容易升
你話2升3或者3升4 嗰啲個range咁大 真係低到得0.X%成功都唔知有無..
利申 曾經5*升5** 但無改Jupas

想appeal 到四科

你朋友本身俾考評局迫害？

Appeal god please help
Eng bio pleaseeee

Appeal god
英文 同 bio 都升分好冇
我好想屋企人快d見到我畢業

求Appeal god比多個grade我

appeal god 求下你一分就夠

由於天文台已除下 8 號熱帶氣旋警告信號，香港中學文憑考試覆核成績結果將於今天下午 1 時發放。
學校可於下午 1 時後到考評局灣仔辦事處領取覆核成績結果通知書，以及透過香港中學文憑 考試系統下載覆核成績結果。自修生的覆核成績通知書經郵遞派發，他們亦可於下午 1 時起 上網查閱覆核結果。

一點有結果，最後集氣，appeal god

希望英文多返1分有3

以後會專心讀書

1點派成績，跪求appeal god 開恩，俾我升分
我會好好讀書，過三爆四

比多1分我啦，我會乖乖地

希望appeal god 比多一分我
我會好努力讀書

英文比我升到lv3

appeal god求下你升到一分就夠 我會努力 聽聽話話

其實如果成功而家jupas係咪已經會send SMS嚟㗎時啦，我冇嘅係咪即係衰咗

Appeal god我真係會生生性性做人

Appeal god必須拜

我之前作文由1變2
大家加油

求英文2上3

求升1分

如果升到3，我會生性做人，努力讀書爆gpa ，如果反口 我一世入唔到u 做唔到nurse！ appeal god

appeal god 求下你升一分就得 升到我真係做咩都得
生性讀書 一定會超勤力求下你
一分就夠

Appeal God 求下你比我升grade 呀
一分都好
我真係好想入A1
好想入暴大

好難捱既7分鐘

全城焦集氣，仲有大約8分鐘有結果

求英文2升3

appeal god 最後一拜

有無人睇咗成績

有無成功例子

留名

Appeal god plzzzzzzzz 拜你啦求你啦 求下你中英比我升返一分去lv3

最後一拜

Appeal god最後一拜求你比我中文升去lv3啦

睇唔到result wor

又話1點嘅

自修生係，日校生唔係

入唔到好緊張 最後再拜多數appeal god

應該禁返睇成績有變就有升

Dklm HKEAA 系統係咪吹撚走咗
入極都入唔到

咁唔知啦 日校生應該要等學校做野

Appeal god！！！

appeal god ！！！！！！

Appeal God 唔好漏咗我

無升到，唉

問多次
Rejupas會唔會影響而家個offer

自修生邊到可以睇？

一樣地方check

無變到

一樣

朋友一號希望中文有2
朋友二號希望加到4分以上 geog 有5 中文有4 英文有4 LS有4

我覺得自己冇咩機會了
不過都祝福大家可以成功！！！

屌出聲，等左成日，等到宜家學校叫我聽日翻去攞，softcopy都唔send

我學校都係 一啲消息都冇

人生已完

放心 得咗有升分嘅 會打電話優先同你哋講㗎
無升嗰啲 你遲下返學校拎返張廢紙就可以了

你點

學校咩消息都無 應該失敗啦

因為書記姐姐會逐份睇曬㗎
有升分就抽出黎 打返比你話「同學仔 你升咗分
如果有想轉既科 就上Jupas轉啊 」

Same ust 見

唉

點解覺得ust sci唔好啊
有咩問題？

Appeal god我屌你老母...

我去拎成績了大家

已死

一分都升唔到 但已經入咗A1

appeal god 屌你老母

我屌你老母 appeal god
我屌你老母啊

same, appeal god唔保佑

appeal god 點解唔幫我

升咗
多謝appeal god

邊科